.. title: index
.. slug: index
.. date: 2018-07-05 21:46:06 UTC-03:00
.. tags: 
.. category: 
.. link: 
.. description: 
.. type: text

.. class:: jumbotron col-md-6

.. admonition:: This is a Fake Site

    It pretends to be about things, but is really just an example.

    .. raw:: html

       <a href="https://getnikola.com/" class="btn btn-primary btn-lg">Click Me!</a>


.. class:: col-md-5

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Mauris non nunc turpis.
Phasellus a ullamcorper leo. Sed fringilla dapibus orci eu ornare. Quisque
gravida quam a mi dignissim consequat. Morbi sed iaculis mi. Vivamus ultrices
mattis euismod. Mauris aliquet magna eget mauris volutpat a egestas leo rhoncus.
In hac habitasse platea dictumst. Ut sed mi arcu. Nullam id massa eu orci
convallis accumsan. Nunc faucibus sodales justo ac ornare. In eu congue eros.
Pellentesque iaculis risus urna. Proin est lorem, scelerisque non elementum at,
semper vel velit. Phasellus consectetur orci vel tortor tempus imperdiet. Class
aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos
himenaeos.